第一城黑警爆閘又俾人影到

Push

死黑警正撚樣

成班弱智

會唔會太明目張膽？
硬係覺得有伏

係咪有病架弱智仔

屌香港警察老母臭閪

send比 solomon 今日幾條狗扮人破壞.

快 唔該 幫手retweet

跟本上面請左好多黑社會靚仔黎爆鐵，使鬼我地自己做

天網恢恢

推
推
推